哩兩個契弟要嚟美國開演唱會

寫舉報信 推推推
要返返去大灣區開啦屌

推哩兩個死老餅有辱香港人身份

推

你話呢類偽人幾on9呢。 衝出黎表達政治立場。 幫黃絲就無左大陸市場。 幫藍絲就無左香港絕大部分市場。衝得越前扑得越甘

漢奸走去美國唱都唔唱多幾場大灣區
走狗！

做偽人表態都要識表

推撚爆